想搵返果日朝早係立會嘅歌！！！

詳細歌詞唔記得 只係記得其中有一句係

公平...隔咗陣再唱 咁樣
感激不盡

推

係咪聖詩?

願你公義降臨 「玻璃海敬拜專輯3 - 願你公義降臨」
曲、詞︰方文聰
編︰Philia Yuen
主唱：楊芷瑩Gabby 、葉欣榮

神求你喜悅 我們的敬拜
獻上誠實公義正直的心
願我們行事為人 對得起主你
作你看為義的子民

唯願你公義 如滔滔江河
公平 如大水滾滾
神又豈止於聖殿中
祂憐恤 受壓的人
主帳幕在人間

唯願你公義 如滔滔江河
公平 如大水滾滾
神又豈止於聖殿中
祂憐恤 受壓的人
願你公義降臨

你的國 你的義 你公義降臨
你的國 你的義 你公義降臨
你的國 你的義 你公義降臨

係！！！ 第一次聽覺得好正

呢隊野好正架
個主音以前出過道做歌手
但紅唔到所以後來去左唱聖詩
佢同另一個紅唔到ge歌手梁雨恩好fd
佢老公即係作曲詞果個以前係黑底吸毒果D 而家變左搞戒毒

時勢做英雄 佢地哩首歌真係感動好多人